有無人一直鍾意緊個無可能一齊既人

有無人同我一樣 心底入面一直鍾意緊個無可能一齊既人?

一直覺得你係一個好好既人
當自己失意果陣 全世界都無人理我
大多都只係聽我講下 口頭上安慰下我咁
只有你一個真係會落手落腳 用行動去幫我

但我知道你有另一半 所以一直好好控制自己 唔好俾自己對你既好感愈變愈大
不斷同自己講做你身邊既好朋友都夠架啦

到而家 我地兩個變左好好既朋友啦
我以為自己對你既感覺
已經由愛情 完完全全變左做友情

但係 我發現自己無論開心定唔開心既事 所有野都好想第一時間同你分享
又會好想同你爭取多d時間相處
會記得晒我同你之間相處既情景
最致命既係 我對其他異性真係完全無晒興趣

呢一刻 就知道自己其實心底入面原來係好鍾意你

唉 希望自己早日放低啦 唔好再對你有任何唔會發生既幻想啦
祝你同你另一半幸幸福福啦
我地得閒約下食飯都夠

唉 我真係好鍾意你呀
咁多年黎 從來無試過咁欣賞咁鍾意一個人

你兵嚟嫁咋

澄清 佢完全無做過任何想收我做兵既行為
無單獨出過街 無要我送呢樣送果樣

我明。。。我真係明啊屌
慶幸佢冇同其他人一齊

咁點解唔試下追啊

緊係有，鐘意左六年到佢結左婚先死心

身同感受

開學都唔知點面對佢

當你知道佢有另一半

佢話 我當你係知心好友
咪唯有繼續做frd囉 可以點
寧願被fdzone都想一直喺佢身邊

梳 真係接受唔到

我係，所以我決定連朋友都唔做
放生佢都放生自己
但原來放棄一個自己愛嘅人係咁痛

但我地真係冇可能

其實我究竟係放唔低你
定係唔甘心得唔到你？

你對我咁差咁傷我 都唔明點解自己都係放唔低

+1 明明已經好傷 但就係放唔低

我明啊
我未試過有呢種互相欣賞 互相需要嘅感覺
但佢flirt完我
我同佢表左白 佢話佢要追尋夢想
叫我唔好阻佢...但佢又照搵我想我留喺佢身邊咁
我未試過咁辛苦
辛苦過任何一次拍拖
我好鐘意佢
如果佢無鐘意過我 直接講啦
做咩講追夢想？

差到發我脾氣
差到係其他人面前唔承認我地close
點解仲係咁難放低？

值得等的。

我試過 有諗過表
但最後冇勇氣表 更加冇勇氣由陌生拉到更加陌生 比佢睇到我個廢樣 追嚟冇意思
唔敢去諗如果我同佢一齊又會幾咁唔匹配...
一句到尾 係我賤 配唔上佢
所以我已經放左 以後只會諗下回憶算 會有模糊既一日 可能就忘記左

如果真的太好 如錯看了都好
不想證實有沒有過傾慕～

做天使氹下佢笑 好鍾意見到佢笑

same here...
慘在大家都明知大家無可能，但又愈踩愈深

仲有好多首

點解要俾假希望我

不要再說了

唉

佢比完假希望我 今日見到佢po相 有男朋友

最灰係無論有幾差 都會接受到
唔知為左咩 但就係唔想放手

除非我移民 如果唔係根本冇可能
同你相處個段時間 真係好開心
不過我知我hurt過你
所以而家我可以做既 就係祝福你同佢可以一齊
我唔介意比你用/zip時間 做你隻兵
只要你開心就夠
希望你會搵到一個好錫你既人

而家都鐘意緊一個冇可能一齊既人
有試過扮表白 但係佢話我地明知冇可能做咩仲講呢啲野 其實我唔明點解冇可能
唯有一直用好朋友身分關心佢 同佢講笑 吹水 同佢去玩
但係每次見完個心都會好唔舒服。。。。

唉 下一世啦 Hope to see u in heaven

甘你老.....

好掛住佢

畀佢請左食3次檸檬 但另一方面又覺得佢一日未結婚我都仲有機會 係咪好矛盾 精神分裂

經歷緊
好想whatsapp佢同佢傾計
但知道佢已經有另1半 我同佢就無可能
就會諗無謂傾咁熟等自己咁痛
但原來都係日日咁掛住佢
日日咁掙扎揾唔揾佢真係好辛苦

有個男仔 識左起碼7/8年
間中會一齊出街 身邊啲fd都會問我係咪同佢有野
講就講好兄弟好姊妹

上年失戀個排一個電話call佢話唔開心佢就會出黎陪我 就算佢約左班fd踢波都好 都會黎陪我先
點知個排佢又散 但佢睇得好開 好快冇事

直到呢幾個月 佢拍拖了
我知人地有拖拍既就唔好搞人 將心比心
但普通whatsapp下都好冷淡
後知後覺既我會諗返會唔會其實我錯過左佢
但同個咁fd既一齊散左就真係連個朋友都冇埋

下一世求下你唔好改名
比我更容易搵到你 唔再錯過你...

好羨慕大家都有呢啲友達以上既關係

鍾意左佢成五年 佢結左婚我都仲係放棄唔到 每日見到佢個心都仲係會扑扑跳
我地差唔多一年冇見 我對佢既感覺都好似淡左
但最近有另一個對象出現 我竟然覺得好內疚 好似背叛左佢咁 明明人地就從來都冇鍾意過我 而且就算對另一個人有好感 嗰種感覺都好似完全唔同咁
我係唔係呢一世人都已經唔會再咁鍾意一個人
如果我愛上 你的笑容
要怎麼收藏 要怎麼擁有

身邊啲人講到佢幾衰
我都唔覺 我覺得我最了解佢
我接受佢所有野
我真係好鐘意佢

我鐘意個男仔三年，佢係雙性戀，呢三年同左無數個男仔起埋一齊，但我仲未放棄佢。

無論佢份人有幾壞，幾咁橫蠻無理都好，我淨係愛佢一個，而且唔會後悔

唯一解決方法就係唔好再搵
係就係會痛一排⋯

但再見返都係會覺得自己仲鍾意佢

呢d就係真愛啦

我鍾意左個男仔好耐
但我知道佢係鍾意女人

我以為係
點知見到面就打回原形
但我一定會成日見到佢

屌

真係好痛
冇論做緊乜個腦都係諗緊佢
好後悔點解當初講狠說話趕人走
但當初又好理智好清醒咁同自己講放生人又放生自己喇
唔知自己想點

試下因愛成恨

千祈唔好去做啲咩令到件事由無可能變成有可能
有時兩條平衡線或者對大家會更好⋯

我恨唔到
佢乜都冇做錯

搵下個

個心有一個人係唔會搵到下一個

同意
對其他異性無晒興趣
就算有人追 心入面都只係得一向鍾意果個
無動搖過

同埋冇得搵，鐘意嘅人係只可以遇到，冇得強求
講我就叻，做就

沒關係你也不用給我機會
反正我有一生可以浪費

好難死心架屌

仆你個街..我黎既喂

當我好辛苦咁忍住唔搵佢嘅時候
其實佢根本就過得好好

鍾意左個神科妹佢中學名校我就雞校

仲要佢本身都好有家底，以家聽講佢已經有個醫科男友，基本上我已經輸哂

兩個背景相差太遠，睇同一樣嘢大家都有唔同睇法

講得好岩 唉
有時鍾唔鍾意真係無得解釋
就算佢係個仆街 鍾意既話 都仲係會鍾意
就算佢係個溫柔善良講道理幽默風趣既人 唔鍾意 就真係唔鍾意

自己搵黎傷，但係又鍾意

點解搵黎搵去互相有感覺既都係啲冇可能發展既人
但係又有d完全冇感覺既人喺身邊氹氹轉

唉⋯樓主我同你啱啱相反

係佢失戀我幫佢，但當時完全冇任何雜念，純粹當幫朋友，後尾越來越friend，到而家互相都feel到有好感，但唔敢再行多步，因為我已有另一半⋯⋯要不停剋制自己好辛苦

我鍾意咗一個唔會再見到既女仔兩年幾

鍾意左佢幾年，不過佢以前講過我唔係佢杯茶
一直都有其他女仔追我，但我都只係鍾意佢一個
一直keep住好朋友關係

其實係唔係當鍾意一個人越多嘅時候
嗰個人就唔會好鍾意你？
容易得到就唔會珍惜咁

唉，佢失蹤左一日啦
應該係去左搵佢(前)女友
其實散左未我都唔知...

本身諗住當佢係fd一般傾下計
之後就越踩越深
從來約佢都唔會出或者都係問有冇其他人

我就好似個zip時間既fd咁
佢得閒先同你傾幾句
佢其他重要fd得閒同返佢傾時就會唔理我
依家斬欖冇再同佢傾

i know that feel bro...
close 到爭在未錫落去，
錫完可能返唔到轉頭

Same

成日都同自己講要放棄
但其實心入面總有一絲希望
希望你會同我一齊

各位絲打係咩原因同唔到個男仔一齊

有個一齊成十年嘅女朋友
唔想搞散人地

個男仔鐘意玩女 唔鐘意拍拖

兩年前鍾意一個男仔 仲掛住佢
因為知道佢對我冇feel 我地又住唔同國家 所以冇表白 而家已經冇聯絡 但仲會成日諗起佢 ff如果我地可以繼續一齊生活會點

曾經日日j呢首歌當時ex有咗第二個但係唔夠幾個月就散咗勁match句你和她沒有如願短短半年內開始分裂

而我仲係 我的愛依舊沒變 連我自己都對我欽佩

因為佢flirt完我
我表明左心意
佢無俾任何答案我
剩係叫我唔好阻住佢追尋夢想
我好痛苦 你話唔鍾意我咪算
佢仲唔喺其他人面前承認我地係好close
一開始你知要追尋 做咩仲要搞到我鍾意你呢... 身邊啲人話佢好仆街
但我覺得我了解佢
所以唔覺得佢仆街
即使佢發我脾氣 覺得我阻住佢
我都了解佢 夢想大於一切

理性方面 我知我同佢仲可能呢世都唔會再見到面
但我仲係心存希望

鍾意左個好朋友 但知佢仲鍾意緊個賤男 明明口講佢有幾衰 但都仲鍾意佢

差唔多 只係佢嘅「理由」係話佢未放底分咗手4年ex
未放底咁你又聊我 好好玩咩

係呀
雖然係咁講
根本無嬲佢

樓主經歷同我一模一樣....我既決定係令自己變得更好 搵到更多更多既財富 令自己變得成功 唔好浪費自己時間

一開頭我都好想嬲佢等自己快啲好返
係咁諗佢點衰
但真係嬲唔落

佢冇表白

結左婚都仲未放低到

但心裡明白
就算我地之前幾close都好
佢嘅選擇都係無我
但好難受
我成日會見到佢

要賤過賤男

咁點解你唔表白
我表左喇 雖然後悔
但都好 知佢聊完我原來無諗過一齊
點都要死心
好過估佢諗咩

只求命運 帶你去一段全新的旅程
往幸福的天涯飛奔 別回頭就往前飛奔
請忘了我還 一個人

我呢世都應該唔會再見

個男仔撩你地
你地會唔會避

有好感或者鍾意梗係唔會避 對你冇feel就會特登同你保持距離

人地occupied喇但我仲心存希望等緊

好明白同佢一齊到都唔會長久。
一直洗自己腦，做佢身邊值得信任嘅朋友好過做情侶。

從佢口中得知，有其他人同佢表白而俾佢拒絕，嗰種感覺係兄妹間取笑個妹咁都有人溝嘅感覺。

睇條女咩底